====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Pourquoi les « cités radieuses » produites par Le Corbusier à Marseille , Rezé , Firminy ou Briey-en-Forêt , toutes conçues de la même manière , ont-elles subi des destinées et des vicissitudes fort différentes ?
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

